荃灣街頭好多大陸師奶用csi口罩

有無人知點解荃灣咁多csi口罩師奶
基本上係綠色口罩都9成csi
成條街起碼有8個以上用緊

咁撚多人戴，你唔問下佢地邊度有得賣?

我有野做行過 咁你有無見到

咁易就戴到csi都係唔妨正常得去邊

宜家無野做都唔會落街啦

直接問啦

係 大多是狗

荃灣有藥房之前有賣
屋企有一盒，屋企人一兩年前買落嘅

大媽是狗乸

下？邊間？

其實我都搵到屋企有10幾隻，都唔知點解有。

ask your mum?

戇鳩你見到唔撚問，上嚟問人？

香港人返工外判革命外判，

而家冇口罩就嚟死，問貨源都要外判？

屌那星

好似係未爆發疫症嘅時候，佢做圖書館個朋友俾佢。

討論下都要比你屌

你最撚叻

唔知點解屋企人都有堆CSI口罩。
全家都係非公務人仕

成條街都係

屯門都有堆

民建聯派？

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋: 2020年全港口罩普查

做完推推post 已經沉咗底

見到有後生都戴

好明顯係民建聯派

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共